覺得政府根本特登放風spin人要退稅

1. 退稅
2. 派2000 比d不工作人仕
3. 全民派錢

為左spin 人唔提3, 提過2出黎 等民意撐1
agenda setting